% LaTeX resume using res.cls
\documentclass[margin]{res}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\setlength{\textwidth}{13cm} % set width of text portion
\usepackage[spanish]{babel}
% IWONA font
\usepackage[light,condensed,math]{iwona}
%\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Joshua Benjamín Kunst Fuentes}

\vspace{.2cm}

\moveleft.5\hoffset\centerline{jbkunst@gmail.com  $\diamond$ http://jkunst.com/ $\diamond$ (+569) 842-370-64}

\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}

\vspace{.5cm}

\moveleft.5\hoffset\vbox{\textit{Magíster en Estadísticas especializado en data science, modelamiento predictivo, data mining y visualización de datos. Experiencia en desarrollo web y plataformas de informacón con interés en nuevas tecnologías.}}

\vspace{.2cm}

\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\vspace{.5cm}

\begin{resume}

\section{Educación}

    {\sl Magister en Estadística}\hfill 2009\\
    Facultad de Matemáticas, Pontificia Universidad Católica.

    {\sl Estadístico}\hfill 2008\\
    Facultad de Matemáticas, Pontificia Universidad Católica.

    {\sl Licenciado en Matemáticas}\hfill 2007\\
    Facultad de Matemáticas, Pontificia Universidad Católica.

\vspace{1cm}

\section{Experiencia}

    {\sl Data Science Analyst}\hfill Ago. 2016 - Actualidad\\
        Departamento Analytics y Estrategias de Riesgo. Coopeuch.

    {\sl Analista de Riesgo Sénior}\hfill Sep. 2014 - Jun. 2016\\
        División de Riesgo, Scotiabank Chile.

    {\sl Senior Analytics}\hfill Ene. 2013 - Sep. 2014\\
    Anaytics, Foris.

    {\sl Analista de Riesgo Sénior}\hfill Feb. 2011 a Ene. 2013\\
    Technical Analytics Service, Equifax Chile.

    {\sl Analista Scoring}\hfill Oct. 2010 - Feb. 2011\\
    Gerencia División Riesgo Crédito, CorpBanca.

\vspace{1cm}

\section{Habilidades}

    {\sl Lenguajes de Programación}: R, Python.

    {\sl Frameworks Web}: Shiny, Django.

    {\sl Statistical Software}: SPSS, SAS.
    
    {\sl Desarrollo Web}: HTML, CSS, Javascript.
    
    {\sl Otras}: Reportería Repoducible, Automatización de Procesos.

\vspace{1cm}

\newpage

\section{Proyectos}


    {\sl highcharter: R package}\\
    Interfaz para la librería de gráfico javascript highcharts.\\
    http://jkunst.com/highcharter/.
    
    {\sl riskr: R package}\\
    Paquete para facilitar el desarrollo y validación de modelos
    de Scoring.\\
    http://jkunst.com/riskr/.

\vspace{1cm}

\section{Perfiles}
    
    {\sl Github}\hfill http://github.com/jbkunst\\
    
    {\sl LinkedIn}\hfill http://www.linkedin.com/in/joshuakunst

\vspace{1cm}


\end{resume}

\vspace{0.5cm}

\hfill {\sl \today}

\end{document}
